不會需要玫瑰彼此都不會受傷

人所謂熱情流露 最終亦為一抱
不擔心變數 不必計數
沒有呼吸的你最易抱